捉到鬼之做法建議

捉到鬼之後梗係唔係打柒佢啦:
1/ 用保鮮紙包起佢, 好和平
2/ 即影相發佈, 以廢佢下次再出嚟嘅可能性, 要高清!
3/ 行開, 交比直播記者公審佢
4/ 當然在場義士會好撚嬲, 越嬲就越要交比其他隊友做佢
5/ 信任勇武都可以做得好好, 不割!!!!!!
尋晚不完美 , 可接受, 大家做好啲

推